熊軍集合！！

今日食左40格或以下就放左既熊軍你地心情點樣，早知扑暈自己訓多陣，咁就番個double